［鑽石公主號］船上港人訪問：係船上已隔離十四日，返黎香港又要十四日？！唔係吓（麻撚煩語氣）

汁：news

咁咪唔好番囉

政府表示：居家隔離

你明既

已經送咗包機仲想點？
點解要全港人夾錢幫你幾廿人買回程機票？

咁咪安心上路

船上餐飲？

送去武漢啦屌

八婆 咪撚返黎啦

送班柒頭去武漢焚化啦

麻L煩
咁唔想隔離咪留返係隻船度囉

香港隔離營

咁係般上留多十四天

船

仲豐富過我食d狗飯

唔想就咪返黎 去地府囉

咁繼續係架毒船到隔離囉
唔使錢比你地返嚟仲想點呀 你唔去咪無事囉on9

300幾人

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你老母！有免費機票仲想家居隔離

咁就唔好番了

繼續留喺船啦 唔好返
一係中咗咪唔駛隔囉

咁麻煩就留返係架船到喇